[風起了]美國Top劇集 Brooklyn99 著名女星公開表達支持香港示威者

Instagram有170萬fans!!

最緊要得到哈奶共鍾意政治既大明星支持

哈奶共

佢無演啦唔係咩

最緊要得到唔奶共鍾意政治既大明星支持

G chiBrooklyn 99好睇程度僅次於The office同parks and recreation

push

gina

果然係The Paris of people

支那豬又要抵制呢套劇啦

佢share點樣對付警察咋喎 邊有講支持

Gina

以為係amy

The human version of 100 emojis

佢準備奶共

得gina係癲狗

Chelsea果然係正義之師

Gina 本身就係B99 最愛角色，加埋佢係Jordon Peele老婆

咪係 咪撚帶風向啦

Gina~ you are the best!

叫佢同奶共狗Terry傾下計啦
垃圾Terry Crews

屌緊美國黑警咋

入去自己睇啦76

佢入左agt 之後好奶

佢支持香港示威者做得好呀

支那蝦廣州啲黑人又唔見佢出聲

Btw條片係chelsea經美國supermodel Indya Moore ig share出黎

關路口關佢國內示威事

Another Gina Linetti grand entrance

Gina knows all!!!!

點解咁講

Gina !

Hong Kongers get the best GM ever

不嬲鍾意睇Gina 多過Amy

Gina直情係靈魂

The human form of the 💯 emoji

諗咗兩次咩叫哈奶共

我都係!!我之前特登喺Netflix 搵佢既standup com嚟睇!

721831

Terry: Terry loves CCP!

上斷頭台

Terry Crews: Terry loves systematic oppression and genocide towards Uyghur people!

Santiago 呢

呢套嘢好搞笑
但呢套個黑鬼勁奶共
ig post 同5星旗合照

保持行車距離

字幕組又要抵制了

佢唔係唔做啦咩

本來都幾鐘意terry

佢係咪做成日玩鳩人地個秘書角色

９９

就咁睇邊片，連咩地區都可能唔知

車路士

贏得好靚

Gina I love you

gina

g-hive

無左佢之後唔想再追落去

你講得岩
我見killer mike都有share 呢條片，第一眼見到都開心左一下 想多謝佢 但諗一諗就發覺佢純粹係想啲人參考下be water打鳩黑警
平常人好難會relate到香港示威跟住支持香港點點點，希望大家唔好過分解讀

一向都最中意gina

揀去支那生活係都係掋撚死
自己中個頭埋去屎坑唔通又怪人唔拉住佢？

我好鍾意gina

叫咩

佢係twitter cap出嚟share
人地標明this is what hong kong people do

ginaginagina

Chelsea Peretti: One of the Greats

Terry

netflix冇咗添

支那豬好忙，一日咁多嘢要好嬲好嬲可能會中風

Push

香港人即刻變曬G-Hive

Gina knows best

相比起 香港藝人 香港歌手

咪就係
班友又搶野又盛
班偽人個撚個見到有得食黑人/種族歧視光環即刻走晒出嚟
慘撚在借我地手法 片 黎過橋 影撚衰晒

Gina Linnetti!

Nine nine

鍾意gina! 不過佢anti trump

我最愛嘅Gina!!

Amy一睇就知係大左膠

多謝support

好過啲左膠美國明星